岩岩佐敦落車位絲打

我好想拖你隻手

如果你入上lihkg ，入黎say個hi 啦

屌你老母死毒撚死撚開喇

比次機會我，ok?

希望聽日會再撞到你

唔好搞人啦

想識下人者

你就係成車望住我個個男仔毒L？

Hi 我撚知你係邊撚個咩

我地無望住ga
上車前對望下，之後都迫到轉唔到身

知既自然會知

gay ?

今晚九龍塘地鐵站等, BOOK 左異國風

Hi
但我唔想識你

我唔係要呢d

成個痴漢咁嚇撚死人咩

點解呀

我係個頭返夜架，$500全套，得閒黎幫襯下

絲打真係好可愛
落車時比人擋住晒，差d落唔到車

走開啦你

有幾呀屌，博個機會

我聽日唔會再搭依架車 太多毒撚了

唔好啦，搭多幾次，比次機會大家